夠鐘起身屌閪呀！

手足好撚正呀